牛屎佬準備幫你地老母執骨啦

你地啲山墳祖地等收皮啦 好耐無試過嬲撚到咁